［突發］［求FC] 有傳831遇害青年叫 郭泓志 20歲 香港仔工業學校畢業

警告：未經證實消息

希望識佢既人講兩句
係咪已經聯絡唔到佢

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推 希望係炒車

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

push

咁你個消息邊撚到嚟，唔係話信唔信，而家日日都有呢啲19圖攪到行動post冇哂

Facebook

行動post依家每個post都有洗啦
同埋唔傳開去好難證實

知情人士肯爆料嘅點會因為你喺連登fc就無啦啦出嚟爆，我剩係知咁攪太易比共產黨不停放圖攪到亂傳資訊失控，到時就算有真料都會比幾十張fc圖攪到亂哂冇人知

搵返啦
同學校老師 fc左

利申 舊生

安全冇被起訴

朋友呢

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

fc 廣華護士話佢訓左兩日出左院喇

有無圖？

呢個啱唔啱你心水
同左以前香工老師wtsapp問
李xx係其中一個香工老師

同香港工業學校D老師check佐
佢地聯絡到佢哥哥話佢無事!

推

中共對待知道秘密既人既手法：

澳門中聯辦主任鄭曉松2018年10月20日，在其澳門住所墮樓身亡，官方稱其生前患有抑鬱症。

香港君怡酒店老闆劉希泳，2017年3月遭到中共羈押后，被剝奪睡眠並酷刑折磨80小時后死亡，如今酷刑內容全數曝光。

瀘州市人大常委會副主任黃勇因患抑鬱症，於2018年12月5日下午在自家車庫自縊身亡。

同月，重慶市榮昌區政府披露，榮昌區公安局常務副局長吳修遠在辦公室自殺死亡。

2018年5月26日，天津農商銀行董事長殷金寶在辦公室割腕，排除他殺；24日，江西上饒市廣豐區公安局長鄭金車跳樓，原因不明；23日，江蘇建湖縣委組織副部長成萬東自殺，原因不明；21日，北京市政府副祕書長王曉明墮樓，疑患抑鬱症。

科學家張首晟被自殺。

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

我已經同佢有聯絡

屌你老母開名未？
大事大非死左人都唔夠膽開名？
單單News摭樣摭名做乜撚野
開名啦仆街

push!!!

其實行動你都要出師有名 有人被殺係咪更加有力全民升級

咁就更加唔應該傳呢D,你點會係連登推到有人理你,你估出左事真係上連登昭咩,毛EE都係直接搵黨鐵直接同受害者開記招,不停係連登推呢D唯一會出現的結果係對家不停出呢D圖哂你時間

我想講 對話係我同另一個手足另一post到 流出來 邊間學校係我自己google名搵 match埋個歲數 先有人自己開左呢個post 咁係咪失蹤唔洗理？
日日行動行動 死撚哂d前線 咪得返班和理非9行

又去番"你即係當義士CONDOM"呢個心態,咁你有冇頭POST 出埋呢D資料呀,次次開POST剩係一手料二手料,已FC跟住就推幾十頁,呢樣先係問題呀,唔好多,而家係極大量假資料出黎個個都話已FC幫手搵,跟住冇一個POST 有下文,你話太子咁整合左資料叫當事人出黎呢D又唔同,你真係有SUPPORT先開始搵而家未慢慢多左資料囉

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

你係邊位，可唔可以解釋下

求其影d 野證實下得唔得
影張香工學生證+連登名都好丫
最好就可以請當事人寫張報平安紙+佢張學生證
感謝

好彩炒咗車

推爆831

未有真相都會繼續推

一報左平安就會即刻低調啦
一路證實唔到安全盞大家繼續推

堆

寫張 我安全既紙+學生證有名既一張相
我睇唔到會點樣影響案情

低乜撚野調？報個平安會有咩影響？定係黑警唔想人搞大就叫人低調

但重有其他人呢？
一定要仆街黨鐵交CCTV！
同埋追究黑警酷刑！

已經有人指證冇事
唔好再推

尋人：郭泓志、韓寶生、李卓瑜既親友請你地上水

推啊pk

追下個post好嘛

搵返就好

無惡意
但點解最後果格對話好似key 上去咁
你blur 左上？面？

呢個問題我覆左兩次 舊機個鏡頭花左

ok 自膠

pish

樓下唔好再推，有人話已經搵返

另外個post 已經delete 左